想問吓各位連登仔會唔會買iPhone12？

會
唔會
利申：我會 而家用緊7+ 就嚟頂唔順啲電用得好快

歡迎大家可以講下會/唔會原因

諗住轉返lcd版，oled睇得耐真係盲

唔係呀嘛咁恐怖

用緊11pro+SE 2雙修ios
要睇吓實機先決定轉/唔轉

用緊11, 唔想咁快又轉電話

6.1不了
但會落士多睇吓5.4手感先

11就唔應該咁快轉嘅

呢個因人而異嘅 我用緊XS 連續睇幾個鐘都唔覺有咩問題

無錯 用多4,5年先考慮

最少都起碼用三年先

OK

IPhone X想轉今年6.7'

咁快就轉

XR核電，又唔lag已經冇藉口換

仲用緊6s

8+想轉了
感覺到部機就壞

部6s就快打柴，想黎個大update

咁就真係係時候要轉啦

冇m會考慮

仲用緊6s plus 電池有91%

我嗰部用電用得勁

6s+諗住轉11
12冇咩特別想要功能

X撚準備科水

我最大容量8個月前係77%>而家仲係77%
去過一次問藍精靈換電幾錢要幾耐，佢拎佢部手機比我睇話佢76%添平常都夠用

有得換我都想換 我嗰部粒制壞壞地
完全壞就冇得trade 所以換電多如

7+ 已經行IOS 13.5 出現lag 情況無得唔換

Face ID不了

部8 Plus由4月開始，成日時收到台，時收唔到台。上網睇應該係底板有事。用咗差唔多3年，就咁對我。

出12時就會買11嚟用⋯

+1 有時都真係幾lag下

用緊IphoneX，冇諗住轉

諗緊Arm mac

7plus 應該轉5.4定6.1好？

我諗住直接買Max

Max係6.7？好似太大部
其實想知7plus個size係iphone12既5.4定6.1

我諗住到時出咗之後去睇下先
然後再考慮睇吓個手感點樣

最唔開心嘅，係公司部6s，套都唔幫佢帶，落地盤飛鏟石屎地幾次，到依家乜撚事都冇⋯依然正常運作。

想叫公司換第二部機俾我用都唔得

xsmax表示準備課金

你岩呀
始終我7plus都脫節
未試過有額頭

用緊8，到出新機啱啱好用咗3年，一出12即買

都幾傷下 咁樣跌落去

我就想試吓冇粒制嘅iPhone係點
12系列就買硬架啦 不過咩型號就到時先再諗啦

12一定買，係睇買邊部
不過想買iphone 12 pro(6.1)
性能好少少🤏

oled低亮度閃到仆街喎

其實佢個size係計mon size睇落大咗好多
但真實部機個size同Plus機一樣

即係同我一樣

用緊XS
舊電虧虧地
準備換12 pro max

等到10月中就有機換

好期待

由iphone X唔換，iphone 11唔換，諗住12會全屏，點知冇
12都照換！！
等左好耐

一部手機大概玩三年到就差唔多啦

無錯，所以12我黎啦

迎接12嘅來臨

諗緊11pro 定11好
12如果有屏下指紋解鎖既話即買

最主要係想睇吓 5.4" 實際 Size. 如果啱嘅就買

Xs max 想換
覺得自已好敗家

都幾多人仲用緊6/7/8

其實睇完發佈只係知到個spec,外型，真係要拎真機上手玩下先知換唔換得過

7仔🙋🏻‍♂️ 等13

xs 唔會

用緊8 已經成日lag機

用緊7+ 呢排部機成日lag 唔換唔得

等SE3

飛走Home鍵大家應該都只係鬧唔鐘意Face ID但唔會鬧d手勢
當初轉X用左一日就慣晒冇Home鍵既手勢
好順滑

我想知道新機有冇指模鎖

Strong hold iPhone X

細機+三文治design好吸引
但上年換左11 所以都係不了 堅持最少三年一機 (S2->Z3->11)

用緊XS
如果真係轉返午餐肉邊框即狗衝5.4

唔出4.7 唔要
唔出LCD 唔要
有M額唔要

代表咁多位連登仔講: 唔要!

換，11 Pro Max加一半錢Trade-in新機

兩部都係ios雙乜L修

咪寫咗雙修ios囉

部xs整過背玻璃
而家個鏡頭入哂塵 考慮trade機

正

是日電台

[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

iphone 8 唔換

6s諗住轉12 pro max
係未諗到要幾大容量

直接買6.7個部

5.8 -> 5.4

未出好難答
用緊7 plus

年年都轉

我都係7+ battery health 得返79%

btw 12根本就係se2 撚成日ff 既concept黎

梗係睇咗發佈會先決定啦

5.4 太細電
逼住揀6.1

8+ 換

Se好定12好
第一次用apple機
有無人比到意見

用緊8+
睇價錢周實物決定

成班ON9八月就咁老實話一定買
到時開賣肯定又俾班炒狗先達狗bot狗掃晒
梗係話唔撚買啦

7+ same

SE2 好好用 效能差唔多

反正依家IiPhone 粒U 都OP
無必要換住

Xs max 唔換住 無咩lag機都接受到 係粒電開始倒水

SE1都未lag 有撚排玩

就算奶共都照買

一定買！頂唔順Intel粒垃圾modem

上年換左11pro 無需要換

我會呀 部7啲電倒水咁倒

用緊11 Pro Max
入手6.7寸12 Pro Max

sameeeee
好似話9月10發佈

到底點頂得順

買華為，愛國貨

用緊7+係一出即買, 今年第4年
見到12仲有M字額好失望
但係而家部機好容易發燒之後電量倒水咁
諗緊買唔買平價android頂住先直到iphone有大改變

冇乜出街表示頂到, 係要長期開省電摸式

上次YouTube Live嗰單唔知係咪真呢 但係又有話今年延遲

用緊XS max
仲可以再戰一年

又等多年，不如買部SE 用住先

會換, 次次都係1出新就換

唔換啦 咪又係上社交app
留意下nvidia新卡好過

上年先換完11
今年12轉新樣想換5.4”嗰部

用緊6s,其實仲算係順,不過電用得太快,同埋開埋有少少開app彈既情況出現,想買部6.1吋12黎接力,又大mon大電同有oled

用緊xs max
起碼用多最少2年先

最新everthingapplepro 話9月發布，唔通趕得切出貨？之前話要10月

一係就好似iPhone X咁 9月發布10月先出貨

made in china

Xs 想買但唔想轉6.1
係咪一定要downgrade

本身用緊6s 粒電廢左準備轉
如果iphone12淨係得5G版,而且勁貴就出11

換電再戰3年

用緊6s表示真係要換
好倒水同埋唔夠容量

用緊xs唔會換，根本大同小異